因世上的至愛 是不計較條件

其實咁諗係咪好戇鳩

講你又信?你仲on9

其實唔係人講
係因為上一段感情會計較。有時令到自己唔開心

咁你信唔信

歌黎架咋傻豬

愛你嗰陣咪係囉
唔愛你嗰陣咪多多借口

俾港女自high渣

唔係, 你老母對你嘅愛係唔使條件

無錯 條仔都曾經咁日日唱比我聽 後尾咪又走咗

咁岩哼緊呢句歌詞
我信架…我信我做到
唔信會得到

依句歌詞嚟㗎咋 發吓夢就係

之前覺得首歌好sweet

飲多兩杯你就知道